(ps4) mhw dlc 可唔可以共享

小弟係原本有碟之後再買dlc 朋友就數位版未有dlc 想知佢可唔可以入我帳下載dlc

俾你帳佢設做常用

但唔知邊到搵更新檔

可以
你個ac比對方set常用,之後自己用番
對方ac set左你係常用之後 再開ps store/ps購買記錄 搵個dlc download 再轉番自己ac就得

我自己部機要入佢ac set常用？

朋友set常用 之後自己用番係咪解入番自己個帳？

mhw共享
iceborne更新嘅時候成隻game鎖左

入返佢Ac解

可以

係 只不過你比ac佢set 同入去sown dlc